北京指逼迫中國公司退市嚴重損害美國利益

北京指逼迫中國公司及美國退市嚴重損害投資者利益

美國國務卿蓬佩奧警告中國上市公司，不要再進行財務欺詐行為，並歡迎納斯達克加強監管。在北京，外交部發言人耿爽承認，近來個別中國公司出現財務造假行為，但並不完全代表所有在美上市的中國公司，中方亦對財務造假行為，秉持零容忍態度，批評美方針對中國公司的言論及做法，明顯帶有偏見，指中國公司不遵守美國規則的說法，以偏概全。耿爽說，中美監管機構在跨境上市公司審計監管領域開展多項合作，事實是美方不願意解決問題，針對中國的有關言行，是對監管問題的政治操弄，強調逼迫中國公司及美國退市，將嚴重損害美國投資者利益，期待美方拿出誠意，按照國際慣例，以平等合作方式解決分歧。

2020-06-05 16:32:30

最近支那真係好關心美國利益

幾時咁好死為尾國人著想

美國搬石頭砸自己的腳

唔做數又點迫到你退市

損害美國利益嘅事唔係應該g持咩

笑死
唔好打我，你會傷架

逼支那公司買返哂自己股票，咁支那一定冚加鏟

支那：你打我，我會死，但你隻手會痛

美國利益係別國內政
唔容許你係度說三道四

應該俾晒啲美金你搬走

都係果句，又要係人地地方揾食，又要串9人

一間阿里都3-4萬億

搬腳砸自己的石頭

audit佢盤數好難
因為太多國家機密
而且關聯交易肯定披露不足
因為大部分公司其實都係國企

美國應該用緊投石機射自己對腳, 北京你唔洗理佢啦

說三道四

又係講呢d廢話, 悶唔悶d?
呢d叫止蝕識唔識?
你俾錢人就話嘈啫, 人地唔收你錢, 你又嘈?

你又迫美國公司退市囉

支那思維同唔比人沽一鳩樣

對外腳勢力說三道四

咁關心美國嘅
中國好有心呀

損害自己利益又關你事

支那口硬 實質腳軟

就係因為佢樣樣都用國家機密黎繞過監察
所以先抵死囉

好快就有瑞幸ver. 2, ver. 3

傻撚左
人地鐘意損害自己關你撚事咩

搬石頭砸自己的腳
搬石頭砸自己的腳
搬石頭砸自己的腳
搬石頭砸自己的腳
搬石頭砸自己的腳
搬石頭砸自己的腳
搬石頭砸自己的腳
搬石頭砸自己的腳
搬石頭砸自己的腳

呀侵幫你吹大雞 叫啲終國公司 返終國支持地攤經濟呀

中國為何以敵對國美國的利益為首要？

又話係搬石頭砸自己腳嘅

新金鋼棒

今次砸自己隻手定腳

歸跟究底，都係ccp 既崎型經濟，搞個瑞幸出黎

屌你老母賣國賊，家下美國係你個仔呀，佢要損害自己利益應該拍手叫好先啱

好煩。日日講黎講去都係係啲野..

佢唔悶我都悶

口交部永遠只會講人地唔啱，笑撚死人咩

支蟲完全無Logic, 好撚悶，既然美國會損害自己利益，你咪由得人哋死囉，支國咪做世界大佬囉，真係衰過元朗啲牛屎飛既質素。

干涉美國內政？

日日搬石頭咁砸法
美帝對腳到底用咩做

美國利益受損最開心明明係支那

北京指逼迫中國公司及美國退市嚴重損害投資者利益
北京指逼迫中國公司及中國退市嚴重損害投資者利益

毫無違和感

支那真係好撚on9 點解人類會出現咁既物種 真係人類之恥

請君入甕

期待美方拿出誠意

北京指逼迫中國公司退市嚴重損害支那喺美國獲得既利益
打少咗幾隻字呀, 我抵諗啲幫你地加番上去啦

但中國叫痛

又係美國輸

咪撚on9啦屌！

我唔明，點解仲要忍？出兵啦！！！

人地想死你唔俾人死咩

你咪由佢損囉，佢要死唔通唔俾咩

你理得人哋啫

期待美方拿出誠意，按照國際慣例，以平等合作方式解決分歧

國際慣例忽視國際刑事法庭仲裁結果，同撕毀曾在聯合國確認的簽署過既聲明，會點？

同隔籬post唔爽個生成器出啲文一樣

乜支共咁大愛?

逼迫係普通話黎?

成日見到但唔明點解咁樣用法

咁你會計做足d米得

真係好嚴重
咁遲先郁